係office 講小陣是非係咪會死架

成日都冇中生有 人地做乜關你地撚事咩

我都想聽下 做乜咁撚中意搬弄是非

lunch 講得仲多
之後怕撚左佢地, 從此日日帶飯

直接講囉上連登吠

你唔埋堆，你就係俾人講個個

你都係 介意人地講你遮

啲八婆仔係咁架啦

有女人就會有呢啲事發生

男人都會